連儂牆義士

唔該，下次守連儂牆
義士戴番個口罩，帽
真係要還下手
再咁被打，我相信無人夠膽出泥守住各區連儂牆
班藍廢老真係會出拳打尻人
睇到岩岩個義士咁比人鐘左兩三野
條氣唔順